五年冇拍拖

心理有啲唔平衡 對女人有種恐懼，連搭巴士有令女坐旁邊都覺得尷尬

平時面對女同事講野都一句起兩句止

求解救

唔出街

我平時過時過節都留在家中

你幾歲

改行去溝仔囉

21歲仔

首先你要學識打字

難道沒練習太耐 感覺都追不回來～

你錯啦，打5p字嘅男仔特別易溝到女

22年冇拍拖

靚靚靚

慘

得果五年就嘈生晒

冷靜d 得閒屙尿照下鏡
望下自己個樣 同埋銀行存款
世界上總有你呢d廢人
人人心想事成就天下大亂了